分享下自己玩過/了解過嘅Game

頭盔：冇列出嚟嘅只係我冇玩過/一時諗唔起，歡迎推坑。主觀意見，排名不分先後，接受異議。PVP為主嘅盡量不提。

中毒世界觀/故事
Dark Souls 系列
Bloodborne
NieR & DOD 系列
P3

耐玩/重玩度高/遊玩時間長
P5
Dark Souls 3
隻狼
MHW
God Eater Resurrection
BIO2RE
DMC345
NieR:Automata
Zelda BoTW

冇特別大缺點，有特別出色嘅元素
Astral Chain
風花雪月
P4
Alien Isolation
BIO7
Mirror's Edge

揀人，唔係個個中意/難入口
Death Stranding
Catherine (Full Body)
Bayonetta
DOD
NieR:Replicant
Killing Floor 2
お姉ちゃんバラ (Z/Z2)

可惜，其實有出色嘅地方，可惜缺點太大
DMC2
DmC
DOD2
DOD3
Dark Souls 2

隱世
Life is Strange 系列

唔係特別中意嗰種game但係中意隻game
Dying Light
Prototype 1
アマガミ (譯：聖誕之吻/甜蜜吻痕)

回憶
洛克人X/Z/ZX
連札
PS2獸王記
無個性戰隊

經典/對往後遊戲有一定影響力
汪達與巨像
大神
DMC
Metal Gear系列
Demon's Souls
L4D2

唔係特別好但係作為fans我埋咗單
P3D

失望
God Eater 3
P5D
P5R
お姉ちゃんバラ THE ORIGIN
FFXV

最想出續作
全部 尤其Armored Core

Life is Strange唔算隱世啦
第一集拎到唔少award提名，有d贏埋添
第二集都幾差，玩完先明白第一集有幾好

汪達對巨象有咩特別 同埋整體嚟講好唔好玩
見今個月免費 諗緊down唔down嚟玩好

汪達喺當年嚟講應該係相當新穎嘅玩法
以簡單嘅open world為基礎 有一定嘅收集&穩藏元素
16隻巨像作為boss同時本身就係一個迷宮 有值得鑽研嘅技巧 重玩性都高 係玩家可以睇到自己有進步嘅玩法 喺speedrun界keep住有一定人氣
唔複雜嘅世界觀 但係畫面可以持續帶到份神秘感俾你 故事都相對直白 因人而異會有一定嘅感人位
BGM唔多但帶動到氣氛 整體嚟講係比較寧靜嘅
PS4版嘅畫質都執得幾靚 屬於相當有誠意嘅冷飯 反正都送得俾你 唔玩又蝕 何況係一隻普遍公認嘅神作

整體我自己就幾中意嘅 仲白金咗